[牙朗]2男受聘免費遊泰國 行李運360萬毒品返港被捕

警方和海關採取緝毒行動，拘捕2名男子，檢獲約4.4公斤毒品海洛英，市值約360萬元，疑犯晚上被押返灣仔警察總部。
毒品調查科高級督察鄭騏鋒表示，警方昨日連同海關在機場進行反毒品行動，大約下午6時半，截查2名從泰國返港的本地男子，其中在1名53歲姓戴、任職裝修工男子，在行李夾板及衣服中搜出12包共重約4.4公斤懷疑海洛英，市值約360萬元。警方經初步調查拘捕涉嫌販毒的姓戴男子。
警方相信，男子受聘於販毒集團，從泰國帶毒品返港，警方其後涉嫌串謀販毒拘捕18歲姓冼無業男子，相信受聘去監督另外一名疑犯成功運毒。警方相信2名男子經朋友介紹，以1萬元參與高薪販毒行動，機票及酒店都由集團付款。警方呼籲市民不要貪圖高薪及免費旅行以身試法。

邊解泰國x ray check 唔到？？

以1萬元參與高薪販毒行動

串通哂啦ON9
東南亞國家你估好撚清廉咩

睇過x ray未㗎你地
你估萬能咩

係香港拉佢執到

垃圾

泰國部x光係用十幾年前d古董黎

3,600,000其實好少，可能係祭旗交數都唔出奇

「市值」應該係貴咗要運到嚟香港唔俾人拉到
種出嚟同提錬成本價我估連36萬都唔值

泰國嗰部唔係全身㗎咩
要舉高雙手之後個機器轉你成個身
賓週都睇到嗰部喎

你岩

未必check 唔到, 只係通知香港叫香港拉人
泰國機返香港, 成日有入境處企係出口等人

係X 光chk 到都會通知對頭國家，因為佢落左行李區個犯可以屈話中間比人放野入去。

你而家拎住條行李行過海關就係斷正無得走

又交數

旅遊體驗師

運毒師

死mk 真係弱智

點解牙朗又境內捉唔得佢運番hk!?

牙朗係巴西入泰國果陣俾泰國捉
你根本就唔了解牙朗

行李呀屌

係香港坐監執到啦
好過牙朗係泰國挨緊

53歲有命出嚟都應該直接去老人院啦

一心只想佢出獄，泰國可恥